其實明日大嶼同150單程證有冇關係？

蘋果條片講哂，其本上黎香港既大陸人，好多都被香港人同化左。

總人口在香港出世比率仲持續上升。

連登仔點睇？想聽下你地點講

Push

大陸出世個佔比都唔少
不過我認為150個唔係問題核心
人口過多先係，但政府為左經濟增長，只會一定催谷人
就算有無呢150個人口都係要不斷上升，土地問題唔會解決到

本港出世
但父母唔係香港成長?

Agger, 我反而覺得太多人用表面既數字就立論，缺乏深度既討論好可怕，簡單啲講就係民智未開。

唔講技術問題，例如要起幾錢，個島會唔會沉，如果要滿足日後香港人口增長，經濟發展，要人住得好，1700公頃都唔會夠。人口太多太逼既惡果今日港鐵事故已經體現得到。
有一個事實係，無論點用棕地，軍用地，就算限制150個新移民名額，長遠土地都係唔夠，除非香港人唔生仔。填海係眾多選擇中最可行一個。

屌你老母
150*365=54,750
20年就一百萬人
要幾多樓先夠？
仲有醫療交通教育社會福利？
仲未計其他專才

5毛post扮討論

依家係咪同連登主流意見唔同，就有需要俾人打做5毛，咁同共產黨有咩分別

應該係生活喺平行時空

樓主係真心五毛定偽科學撚啊
睇返上次C&SD個統計數據 香港人增長左幾多 單程證增長左幾多啦
香港人而家根本好多都唔想生

推

屌你老母

二三十年起完大嶼山係得70至110萬人口居住，到時填好都唔夠比新移民住 ，根本無150個就唔洗用甘多錢填海
返對大山嶼填海不如直接推倒150個仲實際

Link? 唔好得講字

其實社會冇咩人提將來新市鎮大廈老化
香港究竟有冇地去重置佢地
而家華富重建都plan得好慢，將來真係唔知點

填海黎起香港再教育營

明曰屯門就差不多，入面都冇工做，d人又係逼出來市區揾工做。

係香港出世，但一得閒就返上大陸玩，飲喜茶，食海底撈，講普通話咁有乜意思姐

香港果d被同化左滿口胡語就真

自己無睇新聞要人feed到埋口 你又真係幾惡下